唔係想搞分化

開得post預左比人屌，仲要係p牌
小弟我唔係咩勇武，只係一個普通和理非同你地口中既港豬。
我由6.12開如先識咩叫發夢，亦因爲咁同屋企人反面
每次集會遊行都有出直到今日，請前線既大家原諒，我真係冇膽走到最前。
由元朗單野開始屋企人都會反思我地示威者到底點解會行出黎，同時亦見愈黎愈多朋友都出埋黎一齊發夢。
呢一點就係民意
我明白前線既壓力真係好大，但我只係求你地一點，唔係真係去到必要既時候，唔好玩火。
今日夢遊完番屋企，同朋友傾開，佢地不約而同咁話，到底呢場運動去到今日會唔會過左火。屋企人由元朗藍變黃都開始逆轉。
我知不割蓆 不督灰 不譴責
之前放火可以話比時間前線走，但今日燒宿舍為咩？
我唔知出面大家仲係點諗，但係我身邊人既想法都已經開始逆轉。
民意真係好重要，求大家唔好因為咁而令民意逆轉

講真希望大家真係小心玩火

掉核彈都唔割
三毛分化狗收皮
支持前線義士

感謝前線，守護香港守護市民

唔同意唔玩火
但好欣賞你檢討的態度
我地就係要呢種對事的檢討方法
互相尊重

真

唔係話唔玩火，但係唔好亂玩。
我真係純粹同朋友傾完先有感而發